搵到x鐵工程師邏輯!!!!

準備去見工!!!!

李聖基:加潤滑劑後 高鐵車輪磨損改善

WD40

講真 外人真係好難理解 以我常識黎講 即係佢出事之前唔記得噴wd40?

咁首先要知道佢個轆邊個位不正常磨損

常識都知轆唔會落油
你點知幾時轆完d 油落車加?
問過車廠的人都無聽過轆加油去解決問題

巴打點解你咁有常識

正常一話行啤呤 一話行杯士 唔打油 都浸油啦

利申：physic U